巴士迷冇晒啦！

巴膠識追巴士，仲做埋一些缺德事情